有咩apps可以download戲落電話度?

遲d要搭長途機，想down定 d戲落電話度睇，想問Netflix 同fox+可唔可以?比錢都冇所謂

netflix咪得

宜家nexflix係咪淨係可以用信用卡比錢
之前唔係可以用app store比架咩

netfix唔係淨係可以線上睇架咩?可以download落部電話度?

一向可以download完離線睇

一直都得

多謝